真心問：想問下咩叫落單？

謝謝

叫野食

茶走

自己一個人行 附近冇back up

伙記，唔該落單！

餐廳叫嘢

去餐廳諗到食咩咪落單囉

唔該一個菠蘿油行街

大家記住 今日唔係警察過火
係徹底嘅 國家恐怖主義
State Terrorism
國家對平民進行恐怖襲擊